突發 - 林鄭將發表電視講話

幾點？

［裝修指南］維港沿岸篇

唔係辭職唔使講啦

支持戒嚴

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

係咪戒嚴宵禁呀？唔係就收皮啦

【直播預告】行政長官林鄭月娥將發表講話

醬?

認同

機會係0

想引你地出黎 見出面無咩人

快啲出老解

宣布宵禁

戒嚴

又提前錄影

講嚟講去三幅屁

最強烈譴責

戒嚴 / 宵禁 / 老解
快啦

有冇人知幾點講野

時間？

用緊急法宣布

想引戰
之後開真槍

我覺得佢仲未敢宵禁，應該仲說服緊商界

辭職都冇用

即係幾強烈

Link to live?

戒嚴喇

市面太平靜，想大家配合吓劇本

【推爆佢】城市論壇又有投票

最快2:15

宵禁

上面張圖咪有

連林鄭都唔想大家今日休息
係要出一出黎助攻一下

例遲

嚴昨晚唔夠亂,又想出嚟煽動！

iPhone 係外國開唔到

啱食完飯，嘔袋準備

決心成立臨時政府, 林奠可以不理

會唔會動用急緊法恢復死刑同埋容許當街槍斃呢?

見到有人話宣布臨時政府 拗底呀？

又撥火

可能想戒嚴？

time?

講話吾一定系直播

譴責譴責譴責譴責譴責譴責譴責

無膽見人

唔想睇

見到太平靜唔對路想再加火水？

不成立了

on 9 not now

唔係直播
Btw 打乜撚野5p字

重點係咩

見你哋話要休息
唔跟佢個劇本行
咪出嚟講話刺激下大家

叫大家起身啦

冇重點

speaking now

開始了

應該對外講佢唔再係香港人嘅特首

咪又係播返上次果段片

譴責示威者
宣布戒嚴

恐怖分子即將發表電視講話

宣佈警方可用實彈？

我第一時間就係諗到依樣 拉唔到人想引戰

又唔講幾點

又講乜鳩

完全同意

今日連民生舖
百佳、7-11都收舖

仲要開返鐵俾你地玩

係政府、警察想開大火

強烈譴責✅

now

阻住我睇電視

pointing fingers at the protesters.
She is literally declaring war.

戒嚴未 垃圾

係咪宵禁

一播笑撚死 成班人企係到

cctvb播緊

肯定係譴責啦

唔想睇 繼續做自己野

開完槍先掉佢彈架WO!

live

引戰狗

乜佢仲覺得咁樣會賺到民意咩

成班撚樣閪人

希望大家今日休息一日

唔好陪做戲

又掉轉黎講

今日扮惡咁

唔講戒嚴宵禁冇必要理

後面班友做佈景

戒嚴啦 唔戒正仆街

CUT片

唔係直播

Bingo表呢？

講暴力點都唔夠你地來

後面班人係咩事呀-,-
催眠咩 郁黎郁去

播緊

收皮啦柒婆 狗就可以撞人？

我要戒鹽！

錄音

又廢噏

個次序邊個先啱?
開左槍先俾人扔火魔法
定扔左火魔法先開槍

大陸政府都覺得中國人是低質沒水準，所以不可以給他們自由和思想。

成班好似神主牌咁
好好笑
冇靈魂

721 811 831 新屋嶺

又玩bingo

好心後面班冗員死返自己崗位啦 曬馬曬到出殯咁撚樣

Tvb都幫手剪片話比人打比人放火先開槍

緊急法的劇本已上演

激怒市民，升級抗爭，跟着劇本走

食屎777

同琴日一樣

唔係宣布戒嚴就死開啲啦, 冇人想聽你講垃圾

錄影但係著到咁撚hea 又唔背稿？？？

推呢個
隔籬條友打「對話」都有

唔通想引戰

佢想引人搞法庭 屌

又係倒果為因既講法
直接戒嚴啦

死臭閪

好大既官威呀 臭西

屌你老母又歐美國家

仲想帶風向？

啱
過左半日都冇人岀 佢開始驚

又提歐美

佢想引戰

屌你老母錄音機

其實個㭍婆係咪驚聽日唔夠人

人地歐美國家有民主 你有無呀

又想激化大家。

唔撚想見到你呀 冚家剷

江青出場！

你仲夠膽講本質!!!

歐美國家有民主自由 我哋有無？

幾時？

錄音機 收皮啦

屌，個背景好似上咗天堂

漏夜叫人起身陪佢錄影啦

啲垃圾自己關閉關人撚事

啱 所以一早錄定先 有咩事就播 好似上次咁

後面果條友個肚腩

40位建制議員同社會各界支持反蒙面法

大家知敵人係邊個啦

小佢老母

重有命係電視講野 已經顯示抗爭者好仁慈

戒嚴?

比D誠意先同香港人講野啦

重點係邊

戒嚴未?宵禁未?

同昨日有咩分別

後面果班冇頭既咩黎

割你老母

叫我地割蓆

塔利班山洞直播

支你老母

仲要cut片

佢LMH，調L轉黎講，話隻狗俾人掉火魔法先自保開槍，仆街啦去

倒果為因

屌你老母

好on 9 救命

佢驚大家唔出黎，鼓勵大家一齊出街！

出老解未

應該係今朝錄
後面班老臨乜水？

成班柒頭

YOUTUBE

屌你仆街播片

唔係戒嚴、宵禁、辭職嘅話，唔洗出嚟講野

點解會無邱騰華？

我覺得香港前所未有咁安全 所有真香港人未試過咁齊心咁熱心

屌你老母以為講乜撚野
原來講廢話

加埋佢地去制裁名單

解放軍黎未啊

我要攬炒啊

柒到唔敢睇

林鄭咪政治暴徒

邊個搞到香港半攤瘓呀

唔係講宵禁就收返埋入你老母個閪啦
出黎講廢話畀邊個聽

點解佢隔離d人連眼都冇眨過？

冇重點
講廢話

屌 又廢話

唔好笑死人啦！

見到個play制

希望大家睇到
唔好俾777刺激到

好撚噁心啊救命

完啦？

支持你老母！！！

On9

叫打鳩人然後叫人割?

聽完覺得佢真係on撚9

講完， on99

見到林奠同奠若嬅就唔開胃

突登出來講廢話

唔撚割呀!!!!!

支持特區政府

見到就反胃

想打爆部電視

重點係用盡方法打鎮人民 大家識做LA

段片咩料

成段野有冇1分鐘

完喇？

noted with thanks

又係果招,專登播片激起民憤.......

琴晚任由破壞, 唔出狗, 就係為呢一步

暴你老母

Cut 都cut 得好啲啊 大佬
好撚7

暴徒
暴徒
暴徒
暴徒
暴徒
暴徒

晒我2 分鐘

真係好撚好笑

onL9
what fucking meaning ?

重點係乜？

聽完
都唔明白重點

我中文太差

林奠過咗三個月都仲係打割蓆牌

前所未有嘅衝擊？
67 年呢？

冇宵禁冇戒嚴
收皮啦林鄭

陣間又可能上唔到連登

佢依家咪想咁囉，次次製造混亂之後cut片大肆宣傳

因為成班都講緊大話

本身想休息而定決定今晚再出黎

重點係用盡方法打壓人民 大家識做LA

呢個政府係真垃圾唔係扮中計黨可以退休先

好似得

都唔知睇左乜

笑撚左 以為講乜

譴責譴責再譴責，完。

就係見未有人出嚟就播片

嘩三篤屁
證明個政府幾廢

仲企撚硬

佢一出黎
又引起亂
佢嫌未夠喉

少數暴徒係咪講緊佢同果40個建制

根本想引戰
合理化開真槍

直播切腹先叫我地睇啦

後面嗰班紙板人？

屌南亞又出嚟激人出街

點解無邱騰華

段片jomud9

認真 政府炒撚曬d PR 啦
拍段咁既片同倒米有咩分別

應該有

含家產...

民間記者會做野啦！仲等？

Noted with thanks wor
得建制支持你哋咋

千祈唔好中計，佢鼓動緊大家上街

要市民同示威者割蓆

佢完全唔知香港人最鍾意睇人仆街

特登拍條片叫人支持佢

見大家今日唔出黎嬲嬲豬

佢驚大家休息

俾D鼓勵

同出篇文有咩分別？

成班唱choir?

都幾戇鳩
講撚左不割席，佢仲叫人割

拉，屌你老母次次對家9up 就幾個post 上熱門，中槍就無人推同做文宣

開記者會都唔敢
剩係敢匿係電視到廢up

黑警開車撞向人群又唔提

屌以為佢有咩出

後面果D布景版黎?

同意，次次柒婆一出黎講野之後，就會即刻有人上街。

仲夠膽叫人支持佢屌佢老母

呼籲市民盡早與政府割蓆

吓講咗啲乜

記者人講話內容：

完。

暴徒夠未 好銀耳 條臭閪幾時先肯醒 係你搞到香港咁架

而且所有事都係佢導致

又想叫和理非割

柒婆又出黎呼籲香港人上街抗街
收到啦

咁既PR，真係777

割你老母席！核爆都唔割啊！

完全唔知係出黎做乜

垃圾

痴撚線,又出嚟做錄音機, 有咩意思

叫人割

有無人可以講下除左開頭條開槍警 本末倒置之外
講左啲乜

明顯佢唔係講比香港人聽

今次有冇剪頭髮？

原來尋晚無狗 今日死城 就係為左拍片做KOL

極·最強烈譴責

我係和理非但唔會割席

出黎講廢話
核爆都唔割

成班得橙寶著polo
反了反了

成班做乜鳩

佢專登激多啲人出嚟破壞，比更多理由佢做嘢

肯戎鹽未呀屌 好撚驚 唔敢出街

冇料到

We are background ar!

仲以為宵禁
屌你無野好講就塞番入老母個閪度

可能係引戰 話蒙面法好成功 引曬d手足出去 再大搜捕

我有膠，係睇完之後有呢個反應

又講一堆廢話，
咩野尋晚嘅情況證明左立反蒙面法嘅必要性
叫人同暴力割𥱊

屌你都母有冇搞撚錯
次撚次都係屈鳩我地受害人

叫人割蓆？ 痴線

出嚟鬧人囉

成班準備俾人打靶咁嘅樣

體育館都收皮 唔比人做運動

邊個做導演架

個柒婆個種賤咀臉

戒嚴未呀屌
講左咁撚耐

用火水救火

高薪既布景板

搞咁多野咪係又想人割席

人地先進國家有普選呀

香港有未

冇既話點割

自甘墮落係無人權自由地方生活呀

就黎架喇

有冇理由佢都做架啦
去到今時今日 咩都歸曬邊啦

又加緊仇恨值...林鄭叻叻豬 我愛你

she was talking to the western countries

真.極·最強烈譴責

今日休息日777想引戰

仲以為戒嚴宵禁，原來出黎鳩嗡，咁都唔敢做，死撚咗佢啦，屌你老母

香港啲高官真係好樣衰

五大訴求從來都冇要求佢辭職
而家佢唔辭咪攬炒仲好

柴薪救火

請無視引戰狗

琴日錄影，今日先播

見到個衰樣就想打7佢

黎克特制

攬炒團隊

成班恐怖份子

成日以為講幾句就可以逼人割蓆
但成日人影都冇隻就已經逼鳩商場店鋪狗會黨鐵收工
結果只會更多人屌咗政府先

咪又係鳩嗡，聽完啦

真.三國.極·最強烈譴責

On9 777

浪費人生五分鐘

應該係
一網打盡

仲有樣野，佢係想講尋日立完蒙面之後尋晚黑搞到交通癱瘓係班抗爭者造成，估計佢係想拉本住不破壞既淺黃和理非入政府堆。始終總有一群人唔接受裝修

巿民被人槍傷啦

邊個傷更重

又扮睇唔到啦

又9up

割你老母咩割

真正引戰狗

又叫人割蓆？
而家冇人割呀八婆
btw 成班企到好似神主牌

哇 全段廢話黎架

原來搞咁大壇野就係想人割
唔撚會呀白痴

冇新嘢就唔好出嚟呀仆街

成班黑社會 有無人改圖

政府強推緊急法妄顧市民利益, 令暴徒不再遊行到處破壞

再次倒果為因 罷哂陣

唉又出黎9up
收皮啦

真係智障, 講呢段嘢
同之前咁多次有咩分別

已經過咗幾個月, 發生咗咁多事
你 do nothing, 再講一萬次都係唔會有分別

琴晚咁就係為左今日講廢話 佢點講民意都唔會係佢果邊啦

完全未訓醒咁款

但今朝停鐵停百佳做多左 飲茶班廢老都話政府洗唔洗咁驚 自己搞死自己

discussing

諗起之前諗住對話 起屋解決
真係好好笑

但其實佢唔講野既話, D人會割機會仲大過佢出黎叫人割

叫拒死

加下同戎嚴有咩分別?

成班死老豆咁樣

無法誠哥被引戰狗攪
今日誠哥係神助攻

姐係琴晚警察唔拉人 係想嫁禍比手足啦

佢地係咪比恐怖份子挾持住

沉默就係支持政府

冇新意就好心摺埋啦 721 831呢屌你老母

撚樣有樣睇

曬時間

冇事 88

佢地真係好似比人用槍指住咁講

D師奶屌緊港鐵抵撚死喎年年加價

恐怖分子發表電視講話😨😨

條屎橋Work既話一早搞撚掂大家啦

劇本黎 尋日下午已諗好
尋晚大爆發》今日落order死城城》最黑暗一夜》叫人割席

但唔諗下尋晚點解18區都爆 係因為民意根本無分化

後面有暗門有成隊解放軍

王晶？

都係廢話

D智庫諗乜架

呢個佈景板隻幾多錢呢？

排到咁

成班好似神主牌咁

唔俾人抖下嘅
似乎d 大陸兵有限期btw 宏觀d 會唔會片地開花式

我地拉鬆咗解放軍其他城市要起義就更容易呢

咁樣企真心on9
邊個諗架

佢地一早成隊畀中共挾住la..

同你割就得屌你老母喇 示威者咪就係市民你訓醒未呀

骨灰龕場咁

7.7級強烈譴責

最後通牒

不知奶得幾開心 唔好ff.

背景好撚恐怖

不割

似

等接任務啦

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

中共老招

拉一派打一派

佢地我地內鬥

我地一定唔可以自己內亂先

次次講話都叫人割 狗到呢

得恐怖分子先鐘意日日發表電視講話

強烈<最強烈<最最強烈<最最最強烈<......<終極強烈?

好煩😡
唔想聽到八婆把聲

個畫面好撚核突....

用緊急法宣布罷免習總，
有至高無上權力。
同美國佬宣戰都仲得。

成班未訓醒 凌晨急call 錄條片？

條片證明個劇本就係尋晚放任勇武燒紅企
跟住今日叫和理非同其他西方社會割席
同上次路透社扮流出條錄音一撚樣

口罩人今午已出動！

超過十成既譴責

會唔會有人爆粗

推

強烈～最強烈～超強烈～超2/超3/超4強烈～極強烈～極極bird 極.........

乂真·強烈譴責乂

幾點

話暴徒暴力
上星期錄定嘅

林鄭都係講個D: 強烈譴責

香港人和平開 無民意就唔會一地火魔
柒婆個計中計要有人憎佢先會發生
但佢依家叫班憎佢既人變番和平

cctvb唔播？？

捨得直播自殺未。定又想倒火水

佢面家要夾住晒所有局長級
佢要佢死就夾咁多人一齊死

林鄭呢招高
但眼高手低
一睇就個邊個有異心

搞咁多野都係想分化

同71立法會空城計
之後凌晨4點記招一撚樣

佢on9

講你老母話
用埋d 閪term

成日分化勇武用和理非，死開啦

喪屍治港

辭職未？

全民口罩以示不割之決心

無盧狗

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

比卡超係局長 但夾硬拉前去司長級
無邱騰華

所以依家要文宣
講我地係文明裝修
只係裝修啲奶共出賣港人既公司

加油 只要有人行出黎 就可以keep到

班狗官：星期六都無得瞓晏啲，晨早流流去777度做佈景道具

又講廢話

而家已經冇分勇武同和理非
只有和理勇

又幫聽日吹雞

講完？

咁都返到工

好很似無服裝sponsor 既二打六

又係時候加油，要keep 住大家度火

屌愈聽愈嬲

唔使理 講廢話

佢而家令我們進退兩難
我們要等美國國會助攻
在此之前我們都不能亂

辭職都唔洗講 邊個做都一撚樣

都係bad news 啦 之後睇懶人包算

銅鑼灣要人
唔好聽林奠講廢話
D台詞你地都識背啦

就退休
用完即棄

以下係林鄭講話內容：

最強烈譴責 無誤

都廢事睇，都係錄音重播

又講蒙面法好成功 暴力減少了 負責任既政府

銅鑼灣要人
唔好聽林奠講廢話
D台詞你地都識背啦
佢就係想你地今日休息聽佢廢UP呀

柒婆 屌你老母 講緊乜撚野呀

核爆都唔會割！！！

屌我啱啱先睇緊

死柒婆 幾撚時死啊你

Weekdays 睇黎要搞勇武感謝日 同和理非感謝日

「屌.... 我本身諗住退休拎綠卡」

銅鑼灣要人
唔好聽林奠講廢話
D台詞你地都識背啦
佢就係想你地今日休息聽佢廢UP呀
聽到嬲既全部出黎

係邊睇

唔係普選無得傾

唔撚洗睇啦
咪又係講嗰啲廢話

又對住電視機真誠對話

五大訴求 缺一不可

連所有體育館都在1pm收, 佢是在制造民生issue, 造成分化割席.

日日話恐襲
但一個人都冇死過
又心痛d死物

柒婆你死撚左去把啦

後面堆佈景板

唔好FF佢絕對唔會認輸，除非威脅到佢人身安全先識驚下

係柒婆嘅世界香港只係得建制派

佢驚今日太少人出黎

做咩咁衰爆嗮佢陰謀

同之前定性612做暴動電視講話衣著近似，係唔係有暗示？

又9嗡

咩戲嚟？thx

李家超神情都係最堅定個個
好明顯佢係第一搞手黎
緊急法都係佢推動
背後係譚惠豬同梁振英呢D權力圈邊際人士

歸咗邊唔代表唔轉架, 睇吓過唔過份架咋, 你唔係期望殺人都有人支持吓嘩
況且佢都玩緊國際戰線文宣, 佢哋都睇到國際社會對呢場運動有幾關鍵

其實個政府係咪重諗住玩分化

V煞

屌你la
我而家換衫出銅鑼灣

V煞講真一定要睇 netflix有

用條惡法激人上街，放軟警力等人發泄，然後就第二日就叫人割席

但香港人一早講左核爆都唔割，林病你啲劇本唔work 架啦 搵個第二個編劇啦

如果6月林鄭行呢一步 可能成功
但係而家民意一早歸曬邊
支持政府就點都屌鳩示威者 反你既就點都唔理你